Title: Indigency "Flowchart"
Author: [your name]
Before: <link rel="stylesheet" type="text/css" href="https://suffolklitlab.org/howto/qna/style/style.css">
<div id="icon" style="background-size: 110px 99px;background-image: url('https://suffolklitlab.org/howto/qna/images/maxheadroom.gif');"></div>
<h2 style="text-align:center;">Indigency "Flowchart"</h2>
<p><b>This is a <a href="https://www.codingthelaw.org/level/2/#mission_p1">class project</a>. You should not rely on it as a source of legal information!</b></p>
<p>Answer the following questions to see if you qualify for appointed counsel in [insert state name].</p>

Q(1): How many people are in your household?
A: 1
	Q(1.1):GOTO:2
A: 2
	Q(1.2):GOTO:3
A: 3
	Q(1.3):GOTO:4
A: 4
	Q(1.4):GOTO:5
A: 5
	Q(1.5):GOTO:6
A: 6
	Q(1.6):GOTO:7
Q(2): Including public benefits, is your household income at or below $15,521.11?
A: Yes
	Q(2.1):GOTO:9
A: No
	Q(2.2):GOTO:8
Q(3): Including public benefits, is your household income at or below $20,920.90?
A: Yes
	Q(3.1):GOTO:9
A: No
	Q(3.2):GOTO:8
Q(4): Including public benefits, is your household income at or below $26,320.70?
A: Yes
	Q(4.1):GOTO:9
A: No
	Q(4.2):GOTO:8
Q(5): Including public benefits, is your household income at or below $31,720.50?
A: Yes
	Q(5.1):GOTO:9
A: No
	Q(5.2):GOTO:8
Q(6): Including public benefits, is your household income at or below $37,120.30?
A: Yes
	Q(6.1):GOTO:9
A: No
	Q(6.2):GOTO:8
Q(7): Including public benefits, is your household income at or below $42,520.10?
A: Yes
	Q(7.1):GOTO:9
A: No
	Q(7.2):GOTO:8
Q(8): Ineligible to receive assigned counsel.
Q(9): Would hiring private counsel cause you substantial hardship?
A: Yes
	Q(9.1):GOTO:10
A: No
	Q(9.2):GOTO:8
Q(10): Are you pleading guilty to 1 or more misdemeanors?
A: Yes and there is nothing more I am pleading guilty to.
	Q(10.1):GOTO:15
A: Yes and I am also pleading guilty to 1 or more felonies.
	Q(10.2):GOTO:13
A: No
	Q(10.3):GOTO:11
Q(11): Are you pleading guilty to 1 or more felonies?
A: Yes
	Q(11.1):GOTO:16
A: No
	Q(11.2):GOTO:12
Q(12): Is your case going to trial?
A: Yes
	Q(12.1):GOTO:17
A: No	
	Q(12.2):GOTO:18
Q(13): Eligible for assigned counsel. The court will decide whether you should pay $250 for the cost of misdemeanor counsel and/or $800 for the cost of felony counsel.
Q(14): Ineligible for assigned counsel.
Q(15): Eligible for assigned counsel. The court will decide whether you should pay $250 for cost of counsel.
Q(16): Eligible for assigned counsel. The court will decide whether you should pay $800 for cost of counsel. 
Q(17): You are eligible for assistance but may need to pay the costs incurred by the office of state public defender for providing counsel in the criminal trial.
Q(18): You are eligible for assistance when needed but for now it seems as though assistance is not needed. 